攻/防戰必需有leader，打仗呀喂

咪撚成日大台癖，聽到有人想lead就慣性話不要大台

遊擊be water無大台正常

1000+人既陣地戰都無leader真係會死

10萬人解圍失敗都係衰無leader

利申：冷氣軍師

問題係 邊個有資格做leader
一有失利實屌到大台仆街

臨場選又好乜都好

都要搵人lead

一盤散沙點打勝仗

自己team 自己搵leader 啦
一陣比左隻鬼做leader 咪又好似太古咁